{
  "Dashboard": "仪表盘",
  "Token": "通行证",
  "All Tokens": "全部通行证",
  "Create Token": "添加通行证",
  "Validate Token": "审核通行证",
  "Bancor": "Bancor 交易所",
  "OTC": "OTC 交易所",
  "All Bancor Tokens": "已接入的通行证",
  "Onboard_Bancor": "接入Bancor交易所",
  "All OTC Tokens": "已接入的通行证",
  "Onboard_OTC": "接入OTC交易所",
  "Incident Management": "故障管理",
  "All Incidents": "全部故障",
  "Alert Rules": "报警规则",
  "On Call Settings": "值班设定",
  "Curve Management": "曲线管理",
  "All Curves": "全部曲线",
  "Create Curve": "创建曲线",
  "Back": "返回",
  "Home": "首页",
  "My Account": "我的账号",
  "Change Password": "修改密码",
  "Log out": "注销登录",
  "Username": "用户名",
  "Password": "密码",
  "Log in": "登录",
  "Token name or symbol": "通行证标识或名称",
  "Query": "查询",
  "Symbol": "标识",
  "Name": "名称",
  "Status": "状态",
  "Status_Active": "正常",
  "Status_DisabledByOwner": "被所有者禁用",
  "Status_DisabledByAdmin": "被系统禁用",
  "Status_Banned": "被封禁",
  "Status_Reviewing": "待审核",
  "Create": "创建",
  "Create failed": "创建失败",
  "The symbol has already been used, please contact to us for reporting abuse.": "该标识已被他人使用，如果标识被滥用请及时与我们联系",
  "The symbol must be upper case letters and the length should between 1 and 16": "标识必须为大写字母且长度为1到16个字符",
  "Manage Token": "管理通行证",
  "Token created": "通行证创建成功",
  "The token {0} has been created successfully.": "{0} 通行证已经创建成功",
  "Token not found": "没有找到指定的通行证",
  "The token <{0}> has not been found in system.": "系统中没有名为{0}的通行证",
  "Permission Denied": "权限不足",
  "You don't have the access to {0}": "您没有权限访问{0}",
  "Basic": "基本",
  "Curve": "曲线",
  "Description": "描述",
  "Icon": "图标",
  "Pricing": "定价层",
  "Contract Account": "合约账号",
  "Website Address": "网站地址",
  "Email": "电子邮箱",
  "Save": "保存",
  "Manage": "管理",
  "Invalid name": "名称不合法",
  "Name length should longer than 0 char and shorter than 32 chars.": "名称应至少包含1个字符且最多不超过32个字符",
  "Token updated": "通行证信息更新成功",
  "The basic info has been updated successfully": "基本信息已更新成功",
  "Token Description": "通行证描述",
  "Markdown supported": "支持Markdown语法",
  "The token description has been updated successfully": "通行证描述已更新成功",
  "Update token icon failed": "更新通行证图标失败",
  "Please upload *.png file and the size should be 150 * 150": "请上传png格式图片，图片大小应为150 * 150",
  "The token icon has been updated successfully": "通行证图标已更新成功",
  "Current Icon": "当前图标",
  "Upload Icon": "上传图标",
  "Please upload *.png 150*150px icon": "请上传150*150像素的PNG格式图标",
  "Not selected": "未选择",
  "Curve Type": "曲线选型",
  "Curve Arguments": "曲线参数",
  "Preview price-supply chart": "预览 币价-发行量 曲线",
  "Preview price-balance chart": "预览 币价-储备金 曲线",
  "Preview balance-supply chart": "预览 储备金-发行量 曲线",
  "Preview supply-balance chart": "预览 发行量-储备金 曲线",
  "Token update failed": "通行证更新失败",
  "Curve not found": "没有找到曲线",
  "Provided arguments do not match the curve": "您提供的参数与曲线要求不符",
  "The token curve has been updated successfully": "通行证曲线已更新成功",
  "Max X": "X轴最大值",
  "Max Y": "Y轴最大值",
  "Exchange": "交易所",
  "Configure": "配置",
  "Onboard_Exchange": "在交易所上架"
}
